有冇人係咁？求下大家開解下我

有冇人好愛一個人，但係別一半成日激到自己好嬲，之後肉緊到會出手

唔好害人啦

咁應該點做？比佢汁野走？

出手?
出得手叫咩愛人, on99
你控制唔到自己脾氣就唔好害人

但係我真係好愛佢

如果你聽唔入耳就唔好扮哂野學人開Post, 出手就點都唔會岩, 講咩都無用

因為佢係咁講同二個一齊，要離開我，但我真係好愛佢，同肉緊，我講既出手係捉住佢，唔係拳頭

仲係到幫自己狡辯
你上黎只係想人講D你岩聽既野姐, 不過無人會支持你呢D行為, 食撚屎啦